求幫忙，有冇巴打依家在poly 包玉剛圖書館，或poly附近，可入到圖書館，小弟有本書既資料想睇

求幫忙，有冇巴打依家在poly 包玉剛圖書館，或poly附近，可入到圖書館，小弟有本書既資料想睇